各位準備見證美股溶Lv2未

今晚schedule

香港時間
2135 LV1
2150 重開
2215 LV2
2315 重開

熊軍們要坐穩了
熊熊哈 熊熊哈 熊熊哈

13%唔係都係15分鐘咋咩

無可能去跌到13%啦

你睇下依家voo

係播 柒左
不過唔緊要

準備見證連登燈力

似

13%就未必有既 但應該可以挑戰最快停既記錄

3秒

睇下點

9秒

有冇9秒咁多

笑撚死，又破紀錄

9%啫
有排未到13
更可況仲低過期指900點
等15分鐘v 彈la

各位準備好未

美國宣佈新藥研發成功
反彈

準備好跳樓

未夠時間比佢跌咋

有新藥就會反彈？

又熔

準備了

準備見證道指暴挫到痴左線

美國成3800宗了！

DJI 4h RSI都仲係30, 仲有跌嘅空間
另外 AAPL BA JPM KO全部跌緊12%+

支爆
歐爆
美爆

全球死一半
再大手入貨

I’m ready

撈底 撈底 撈底

入閘

開翻見底la

12%喇

唔郁嘅
又斷鳩左

企穩

Circuit breaker 睇S&P

之前係咁叫人玩美股的連登仔還好嗎

全世界都唔掂wo...上證都跌到仆街

個尖吉得死人

新彈臨床都要半年一年啦

舊藥就得啲

國家隊入市

買跌lor , 我一直都相信政府 所以先put

連登燈力燈返上去！

呢個咩黎 點解跌都有錢賺？

沽期指

沽期指, 同你 $50 沽匯豐, 依家$4x 買番一樣
賺差價 50-4x x股數

我好不安。
市場係咪買緊今次美帝會從此衰落，東方國家抬頭

但有錢人一定係贏嗰個

係買全世界都衰落